---
title : Créer les comptes utilisateurs avec Siècle 2nd degré
tags:
  - Comptes locaux
  - élève
  - collège
  - lycée
---

:::warning 
Cette fonctionnalité n'est possible que pour les établissements qui ne sont pas dotés d'un ENT
:::


import SIECLE from '../../../Communs/commun_SIECLE.mdx';

<SIECLE components={props.components} />